打閘係咪最辛苦既位置？

又要攻又要守
攻既時候，要由自己後場跑到人地後場，攻勢斷左又要馬上跑返去，體力消耗巨大
守既時候要直接面對對方邊路攻擊球員，而邊路攻擊球員通常特點係又快又好扭，守既時候體力同專注力既消耗同樣極巨。

唔係，中場box to box最撚辛苦 ，打邊顧小一邊先

打邊個波去左另一邊都叫做有段時間散下步 打中間就跑到隻狗咁

所以好既閘買少見少

打龍最爽

所以普巴咁值錢

藍斯

睇下踢邊隊囉 大巴隊既話D翼先辛苦
閘塞哂o係後面唔洗上 D翼要回防又要跑反擊

攻要靠自己攻
守要守埋人地果份

正常4後衛既閘都辛苦有限姐

跑未必跑最多，但成場都要高速衝刺，體能差啲都爆偈

後面有事中堅幫你執屎
前面唔掂有前鋒揹鑊

但比其他位更唔可以派膠

冬天落雨落雪凍死

翼衛比起純閘應該再辛苦d

防中辛苦d

唔係既
可以指其他人跑去守， 自己慢慢行都得

中場中啦， 咩都關佢事咁

正常都係自己禁區頂-人地禁區頂條邊線活動，有把握先落底

打前鋒仲要逼搶果d先辛苦

D死仆街中堅最鍾意叫d閘上上落落

街場黎講係

街場打閘唔助功好舒服

失波比人怪
守到又冇人會多謝你

正確嚟講應該喺翼衛最辛苦

球證跑足全場 但比人無視

係

咩位都踢過就知道box to box先係最撚辛苦，成場都冇得散步。
攻啲時又要跑上支援，守又要做防線，有目標仲撚慘，追到隻狗，轉邊又要左又要右。係隊友拎波要唔望波先有機會行下。
而踢442 閘舒服到仆街，係上上下下，仲有力爆上去助攻。

乜有位係唔辛苦架咩

你講得呢句就知你好少踢11人係睇波多。你行埋少少都未必有人比波佢啦，係佢拎到波你先要真係對佢姐 你估香港個個都好好波咩，根本企位好少少成場都唔洗跑

帶甩波屌中場唔現身幫手
防守失位屌中堅唔補位

唔識攻既閘同廢左一半無分別 唔識推上去拉後人條防線
某程度上都係防守能力差

防中cool波 唔會太辛苦 反而閘真係辛苦

仲要對住d 自以為係美斯既翼

但hi 下佢又"喂" 一聲

踢開波都知 跑動最多都唔會係防中啦 你識條鐵 根本唔洗高速走 就唔會最辛苦 打閘要快速回防 反擊又要快速上前 就算換左邊 你都隨時要跑回防 又要守又要攻 出波都要做撚埋

呢d真係極級on9，佢狼d就得，人地掂一掂佢即刻起鋼

以前細個踢閘 而家踢中堅算 唔洗點跑

90分鐘 10km

我街場打中堅攰到仆街... 7人場 5個上撚曬前 一反擊得我一個 兩邊守 攰到仆街

打防中都幾辛苦，由其係自己隊個攻中廢既時候，畀親波佢推兩野就失，一係就畀失波，下下要捕住對方第一傳送條路截對方打反攻已經辛苦。
如果對方中場有高佬，又要用多好多體力去擋位爭頂
畀人壓住打又要同中堅守實娥媚月附近，出又驚畀人入位，唔出又驚畀人遠射
攻果陣又係慘，下下攻唔入又畀番波你再斬再傳，當正你碧咸七旋斬，你估次次斬咁準咩？

睇換人都知，有幾可閘係攰到要輪換，最多係中場，鋒線，閘係講企位同速度，唔係講體力

只係唔會浪費名額係閘上

下下發癲咁跑上跑落鐵人都唔掂啦

啱時機駁下腳，overlap其實唔係真係咁攰

回防就講速度嘅啫

講緊正選輪換，乜柒換人名額

咁因爲一隊波少閘位球員姐 打黎打去都係幾個

一個識打嘅閘要識企位，同埋要識睇時機後上。

但如果技術/意識唔夠好，就更加要體能搭夠。

咪就係，發癲跑上落個個係單箭頭同中場，屌，閘位overlap 係optional, 最慘都係失波要回防個下

好笑，一隊波左右閘都一定有一個後備啦。就算照你講真係咁攰就會放多幾個閘位輪換啦on9

呢個真，但真係optional, 你自己體能唔好咪唔壓咁上囉，你好咪下下去盡都okay, 但講正正常常根本唔會攰。如果企位靚純守根本唔洗跑，大撚把氣助攻

正路一定係防中,box to box 最苦

前鋒都可以踢到好chur, 例如okazaki同kurt,佢地防守範圍好多時都入到禁區